現在是6月30日 夜晚9:15 ，香港人，全體集結立法會煲底！！！！！

呢場運動已經接近尾聲。
7月1日 係最後一個機會。

我由6月9日開始 次次野餐 無一次缺席，
每次行動過後 返到屋企 睇住部電視，
我地嘅行動 出黎嘅手足 一次比一次少人，
由612 響徹雲霄嘅「撤回！」「撤回！」
到最近嘅包圍律政司、保衛海濱，
行動影響力已經越來越小。
好多身邊朋友 意志唔夠堅決 開始心淡......
亦有人頂唔順頻繁出動，漸覺體力不支

：真係好攰，出少我一個......唔緊要啦......

屌你老母！快撚d出黎啦！多你一個參與， 就係勝利嘅關鍵！

出黎啦！自由閪們！

即使得孤身一個 即使身心疲憊不堪，
求下你地 今晚一定要出黎。

以一身傲骨，承先烈之碧血

各位 煲底見！

係現場啦

推

有冇現場圖睇睇

71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

聽日頭班車ok ?

push

push2

push3

push4

push5

push6

push7

push8

push9

push10

現場一推